Dark Souls 3 黑暗靈魂3 The Ringed City 環印城 DLC [2]

Steam:

買Season Pass=連所有DLC
Deluxe Edition=Game連DLC

DARK SOULS III THE FIRE FADES EDITION

4月20日先推出
主機版GAME連DLC

DLC2入口:初始火爐/DLC1修女營火
展示人性既牆:係湖到用疑態做粒黑色野(人性),再行埋去

黑龍入口:第二個營火部lift中間有得碌出去,有個騎士石像係幻影

黑龍NPC:唔可以去最尾張地圖,同埋要同長樓梯最上面個NPC講左野先

希拉套衫:打完最尾BOSS,係營火向右行行到盡就有NPC殺,殺完就返去長樓梯最上面個位拎,向左行有個環印騎士殺左有圓盤

DS1得PC,PS3,Xbox 360版
DS2原罪哲人版=連所有DLC+高清些少

打咗區域boss要畫紅印先見到

仲未連到

畫左紅印
巴打試下

Password 變左jj1234

我id 係 bee_vert

開隱身, 由 環印城牆上面 第二個火 衝落去 市街 第三個火...........
佢老味, D 怪仲係見到我的..............
第二個火, 一入樓梯果幾隻, 開咗隱身都見到我............
堆 放魔法陣 扣血 果D 藍龜 又係無視隱身...........

更新完個隱身時間短到呢.............

中間D 嘢全部未執, 亞雅又未打............
開完個火, 好彩隻 巨人法宫 食隱身, 見我唔到仲可以片死佢...........
一行到 獵龍鎧甲 度又死...........

我照舊lihkg
睇下果位巴打join到邊一邊啦

有咩搞

幫巴打轉野

我地搞掂啦，
但唔知點解我想過爪狠俾個新人，會過唔到
巴打放低左但我個新人會睇唔到

搞掂就得啦
岩岩見召唔到就去左打惡魔王子
仆街奇嚇撚只能夠用朵麗絲侵蝕打
逼住要召人幫手

20號

裝左靜音戒指？

有幾多巴打等緊20號隻年度版

環城係咪最後一個dlc

真係好鐘意DLC2個幾隻boss fight既設計
有難度得黎可以learn 練完之後consistency極高
sl1 ng+6 惡魔王子,黑龍初見殺
反而本篇個d boss 隻隻係到賭運重打到過為止
咩pontiff, aldrich, 獵龍甲,雙王子個d全部都係咁撚on9
sl1 最高質bossfight始終係soul of cinder,修女,惡魔王子,黑龍

btw唔計教堂之槍 cancer fight
蓋爾設計都幾好但玩落好撚悶
無論玩sl1定no hit都係要慢慢等
仲要下下attack都係同一個時間 同催眠差唔多

頂，咒術到底點打速度型嘅怪呀，完全比佢剋死，卡左dlc1

你打D乜
D狼你睇準先出火球應該一下秒

有爪既怪， 類似刺客咁

烏鴉騎士拎混沌打
帶老者戒遠距離直發三粒應該好易死先係

我第四個角色現在56lv
掛食神十秒召一次
有無咁多人呀

巴打唔該哂你
你隻爪狠真係好奇怪

沙力曼仲難過食神啦

唔係白靈呀
係食神誓約

睇錯

ng+3仲打緊黑龍
攞咩裝打

環印城真係好撚chur
大怪小怪全部都好有殺傷力

有沒人可以比我刷脊骨

有呀, 靜音戒 + 隱身 架我...........

係, 高攻到hihi ......
幾個位最煩係 幾隻一齊巡邏..........
落水池果段路 , 過完第一隻 環印騎士, 後面 3+1 藍龜 , 下面仲有隻 槍騎..........

你係咪跑得唔夠快
隱身+靜音距離太近都被發現

唔似係.....似係完全唔食隱身......
環印騎士 , 藍龜, 肥佬騎士 睇我唔到的..........
係果D 識放雷槍 嘅追我九條街........
我試咗幾次, 第二個火開完隱身 , 一入樓梯條友就劈埋嚟........

果個距離咁近就梗係會劈你啦

如果玩大劍有冇邊把推薦？用緊狼騎士劍cosplay

真一點獵龍鎧甲好撚型

黑騎世界第一

但係 頭頂 詛咒果隻都會見到先奇怪.............

其他果D 一兩個身位都見唔到的.............

變質做咩好？

黑騎好似無得質變?

死戰馬努斯會唔會太難 有招連技起手咁快點避

如果玩大盾流應唔應該配大劍? 因為用唔慣直劍

另外大盾應該用邊個比較好? 而加用緊狼盾+狼大劍

召隻狼幫手
btw個譯名有d怪

武器從來都係用得順手 緊要D........

冇, 黑騎劍冇得變........

黑龍我用粗製屠龍斧 力敏戒+紅淚+雷怪手
唔同boss轉下武好打好多 有時用下鋒利傭兵雙刀
惡魔王子,dancer,crystal sage 個d用盜賊短刀+出血松脂

dlc1得2個boss?

係
dlc2有四隻

試玩咗咒術一日， 其實係唔錯 基本上你打一啲冇咁敏捷嘅boss一定過到， 而且高攻， 但係你一遇到啲勁敏捷嘅boss就會好難好難打，例如dlc1最後修女， 如果唔係要壓lv嘅話， 就可以升力氣同 敏捷， 一遇到啲 敏捷 嘅boss就攞 刀同埋盾打

終於30左脊骨
係咁入侵，但人地起咁召人
1打3食屎
個場又大，次次入去揾宿主都捉e欣
最後揾個地方呢埋
等宿主無得係營火回血
係好遠望住個宿主被d怪殺死佢算
感覺做左成日獵人

因為你要練下火球個距離感同埋拋物線
如果打呢一類怪, 通常唔會拉太遠距離出火球
距離愈近, 火球個拋物線會縮短拉平
加上火球體積大, 基本上可以用接近顏射既角度車埋去
甚至超高手咒術PVP/PVE果陣係唔lock人拋火球
埋身就會用黑焰直接渣落去

屌那星
幾經辛苦DLC 2進度去到黑龍&教堂之槍前
完全唔敢打黑龍
有D想直接去玩暗術去試下招等有mood先去打黑龍

我用殘渣係直線

你之前有冇玩過奇蹟/法術?
咒術一般體積都偏大, 相對黎講比陽光槍同結晶槍都易中
我陽光槍打修女仲容易miss
始終法術思維唔同近戰, 唔係埋身劈兩下就碌走果種
而係每一發都好大力, 但係每一發都有佢出招既時機咁

冇

可能我慣咗用近戰呢， 我打嘢係會狂射，射到自己冇藍冇氣為止

個channel 好多呢d片 幾好睇
可惜淨係可以將同地區的怪擺埋一齊
無得睇唔同boss決鬥

最多淨係睇到同地區個2,3隻boss打

黑騎好勁 可惜差少少

點做到？
引隻怪入去打boss?

新post留名

呢隻game有盾卒>>>>>>boss

有無人會升盾同弓？
最屈係弓係咪米五爾得大弓？

有個ac剩玩弓，本身用開短弓，而家用白樹弓

cheat engine

年度版會唔會偷跑

法里斯弓，射程夠遠
仲有機關槍 亞凡琳

會架咩？

法里斯弓起手太慢好難用
弓手係唔會用弩

20號先買黎玩 會唔會進度大落後

冇追進度呢樣野喎應該

會

就算係PVP你只要玩到三周目拎哂所有戒指就唔會有所謂進度呢回事
其實係得一周目開荒最難玩, 之後果兩周目可以一日內通關

世界蛇個樣好似高飛/布魯托

有無人可以幫我過條龍

請問點解見人地裝黑暗劍右手攻擊力可以去8百幾我就得四百幾既？
已經70力40敏

有沒變質？
戒指？

有冇巴打可以幫手打舞孃,完全唔夠抽,利申PC

質變戒指附魔都有影響

奇蹟撚表示為免打四周目黑龍打到無癮跟住停玩
都係決定先轉暗術幫人打下王過下癮先
反正所有暗術道具已經拎齊
玩到咁上下可能用水銀/co-op過再玩教堂之槍
下周目就堂堂正正用陽光槍打黑龍

E家pop meta去到邊？ 151？

lm

放復活節假比阿哥霸住fifa
而家sem尾要考試唔得閒玩
我想玩黑魂呀hi你auntie

失業之劍

呢個真係屌出聲
我仲差9隻先白金到
又沒得互刷

之前好易出
但洗左點無玩幸運流之後有難度
仲之洗之前刷夠先

想問下我果個1週目既朋友可唔可以寫暗號召3週目既我比道具佢

岩岩睇人地打修女
先發現黑焰修女有D攻擊模式好撚似血源DLC個瑪莉亞
果陣打瑪莉亞可以1 take過但係打黑焰修女打到隻狗咁

set哂暗號落左白標記,但睇唔到對方個印

試下紅印

修女因為係人形,可以用連擊武器硬直佢屈佢機

紅印即刻得左,thanks

我見D友仔三條友用特大劍炒到佢飛起

用巨型棍棒 招呼 修女...........

強化肉棒

唔係仲係90-120咩？

想問問入咗二周目仲會唔會拎到一周目啲戒指，發現自己差咁隻火方石戒

可以

搵d扑佢落地既野
我要轉左用大棍先過到佢
佢第三階段比我屈係地

年度版聽日先出
應該會keep住呢個range一排
之後再隔一段時間先會好似血源咁升

今日偷跑未

DS出左咁多代 所有boss 1lv 幾多週目去打都可以用任何武器都過到
教堂之槍真係戇鳩到歷代唯一一隻絕大部人發晦氣唔正常打既boss
我見youtube 絕大部分sl1 ng+7片都係用長武器吉死佢 一係就用說書仗開外掛毒死佢
我自己淨係頭兩周正常打過, sl1 7周目都係抄人用把特大劍先吉得死

唔拎LV1/無傷通關等極端case黎講
教堂之槍果種玩家入侵式BOSS真係好撚好玩

仲有一日

留名看

問題係單機其實冇撚得打
如果條友識拉打等npc出黎永遠都係2打1局面
除非條友好廢
如果你call齊3個人入去圍鳩佢又唔好玩

有時係咪會召超過一個玩家做boss?
我之前試過比人召咗，但本身已經有隻藍色人係度

未爆機玩唔玩到dlc ?去到無名王，薪王未打

有人買左年台度版未？how much

得，dlc1可以淨身教會入，2可以係dlc1修女boss房入

去youtube睇D人一揪三真係好撚勁
不過玩家boss可以放儀式槍
識得運用儀式槍卡人既話其實真係有BOSS級既感覺

2可以係DLC1入或者係初始火爐(薪王霧門個火)入

頭先見有人話年度版旺角賣緊359
有無巴打知出邊咩價

環印城把特大劍好op 係咁轉就殺到隻怪 好似玩緊無雙咁

咁平

出左成年啦

咁叫平？

有無人幫刷誓約？差枷鎖脊椎骨
PS4

係囉 出左成年都成359其實有d貴
雖然都會買

唔算貴啦包兩個dlc

我之前都試過
殺咗火之宿主之後可以打埋條藍色人
可惜唔夠時間殺埋佢

398$藍店

而家先買2黎玩會唔會好難連到其他人合作/pvp

明明掛緊暗月都被召去做聖槍boss

買左game好耐 但一直未爆過機 次次玩一陣就冇玩
想問下 咩build開荒好玩 想試下爆一次機
利申 PC

弓箭手

力敏

用咩武器好？有冇片可以參考下

睇達哥玩，達哥爆到你都爆到

槍，拮到好爽

咒術

200$賣左隻原版

398$入返隻年度版

第一次玩就玩開荒上質build啦

打埋隻薪王 先玩d l c1,2有冇分別d怪會唔會好勁？

利申，依家72lv去到薪王

我比較鐘意用特大劍/大曲刀/槌
弓可以用dlc1把大弓

一開波用住普通闊劍先，打多少少好快會執到把流放者大曲刀好大力

除咗力敏條氣都升多少少先

370買左 搵唔到359

你就好啦 我原價買

有無188報價?

邊到 370?

原價姐係幾多

我深水埗買 我估有d鋪平d我無格價 買完就閃

依家玩到6x lv 差雙王子就去到薪王化身
如果想重洗點
轉咩類型好？本身樣樣都升d 係冇升智同敏

藍店398$

灣仔188 地下個間賣368

涼粉349

DLC2 D怪一係好密一係好撚大力
不過SL無咩影響 (反正被圍都係死)
想安全D就多隱身

咒術橫掃一周目

一周目都未爆就玩d lc 有冇問題

無問題
個故事本來就係以類似既方向行
薪王留返最尾打都得

準備打dlc 1同2，用緊暗黑劍同太陽直劍

可以換咩武器？

有冇PS4巴打有多把修女鐮刀
之前換左條鞭for奇蹟想試下用鐮刀

咩武器咩裝同拎齊曬想做既野都做曬....連TRC都已經打左兩三次....
已經無野好做日日淨係去打下PVP.....但係仲好想玩
好撚空虛 希望快D再有同類game玩.....
就算DS唔再出都出下BB2....或者好似BB咁出第2 d series....

返去玩返ds1 或者demon souls

年度版有無code

冇，說明書都冇張

送lothric sword

想問下dlc 1 掟得出去枝矛有冇人會玩
好似幾過癮

太陽直劍使咩換……

大劍 個 MOVESET 會唔會順手D?
大曲刀 都可以諗諗

咒術真係好強橫，黑炎，溫床殘渣，混沌火球，彎火，DLC2個新咒術仲會爆炸

以前有人玩過霧門外狙擊古達

槍類 D MOVESET 好似好多都冇得橫掃

太陽直劍夠做啦

有冇巴打可以幫打獵龍鎧甲 打到好撚灰

獵龍係打得多一定睇得穿既boss
move set唔多，RNG唔大影響
自己努力吓啦

有season pass會唔會自動有fire fade edition
fire fade同original有無分別

利申 steam

怕佢好似scholar of the first sin一樣 同ds2有upgrade

獵龍好似係我玩近戰果陣
後期BOSS唯一一隻2 take內pass
如果近戰既話睇清楚moveset(有D係碌前避, 有D碌後避, 有D要連碌兩下)
唔貪刀就打到
如果遠攻(咒奇法弓...etc)既話拖佢去水池帶佢玩氹氹轉

終於過到 之前一路都輸格離d怪噴野 今次啪哂14支藥同ember先過到

season pass ps4嘅話會係包哂，我諗其他platform都係

玩咁耐一直用獵龍大斧好好用

邊度有？

想刷太陽盾
戴左寶箱頭同幸運介都唔掉

隻古龍肥婆幾時先掉枝杖比我換盾

之前等3同埋最近等3DLC都已經不停狂玩番之前
唔好話1....連我唔鐘意既2都玩到熟曬.....
demon souls我想試下玩但係邊度玩度.....
一路希望緊佢會重製但機會好細下

枝杖都唔錯，好似係加魂量
特登刷２枝，1枝換盾1枝用
巴打裝埋結精刺劍同硬幤試下

Demon souls 好似係出係Ps3

易刷過失業之劍
巴打加油!!!
同樓上一樣，刷兩支，一支換盾，一支自用

未係好掌握到重武個節奏，揮兩三下就冇氣，體力控制 未做得好，成日都唔夠氣碌走慘死

可能我40血40精所以又冇乜覺有呢樣問題

太陽盾好唔好用

盾就照單執藥啦
拎到大既就大既
拎唔到就跟屬性決定

壓120SL既話40血精+力敏30好似差唔多係極限
我隻人依家轉做暗法40智信30血集都無咩點剩

平均數值囉
要個別屬性高防D，梗有其他選擇，例如 黑騎盾高火防

我 3X 咋，點咗上質D，力敏40+

我無PS3......轉PS4之前係玩xbox......

頂唔順召人打死左黑龍，見佢一個用水銀，一個用雷電打

雷電武/陽光槍打頭同水銀對黑龍都好大傷

卑鄙的外鄉人

有冇多周目巴打幫幫手

其實用水銀打容錯率都唔高
水銀只係提供一個範圍廣D既攻擊方法等你唔駛瞄頭
btw你估有冇人試過用bug睇下佢係咪同古老飛龍一樣高空突襲就會死

save/load應該可以比多把+5你
巴打幫唔幫刷誓約椎骨？

我想刷暗月之劍誓約
最快可以點刷

王城D騎士，不過掉率都係低到喊

連線有無得解決？

頂，差黃指頭個肢體動作就可以白金，但係又要NG+先開到，唔想開

岩岩刷騎士半個鐘都無一個

我都想白金

3白金唔難
2先煩

刷誓約道具真係好哂時間
暗月之劍誓約道具連線既話有無得解決？

可以呀
但係椎骨點樣刷
互對

我二周目果陣都係miss左呢個
條線同平時行既有d唔同

唔係喎，我SL 120 40血40精50力都OK，不過好似一開始係揀騎士

岩漿果度係咪預你一定要拎條命去搏?
先莫講話拎晒全有寶物再安全返黎 有冇人可能拎一件再全身已退 食足血再拎過
全身高火防裝 火抗盾 火抗戒 劇烈出汗 扣血個速度都唔夠來回

我得喎
開出汗碌過去再碌返黎囉
你夠唔夠血先

一定得，舉住個大盾向前真係會扣好少，係行返去先會倒水咁扣血

yes, add psn:Tony1Omega

隻無名王真係難撚打

steam仲未有年度版

唔知點解同安里結左緍，之後佢死左

但冇留低把安里直劍比我 咩事

出去坐一坐火再返嚟..........

added
打算互對30次?

我差22個，不過都可以互對30
淨身教會等，pw:lihkg

我差29個
當互對30啦
完左你記得save左先好比把野我

到左
你寫印定我寫?

未行到巴打已經自殘

搵矮仔薪王拎

高效自殺
你介唔介意8

唔係 無結婚 一齊打食神 , 先係搵 薪王 ?

結咗婚 爆咗 頭 , 坐一坐火再返去就見到 安里瞓晌度果個位就有劍執

改版後安里 ，太陽同暗黑 邊把最好用

減傷-211%刷骨真係好爽

我都覺，而家save緊，巴打hold住先

好
唔該哂
我換下裝先

巴打，依個只係序幕
Dlc2既黑龍先極品

黑龍條血洗唔洗多成咁
利申三周目

三週目拎唔拎到二週目的介指

你夠狗西 箭9佢又得
卑鄙的外鄉人

ps4合輯實體版出左未

唔該哂巴打 又鐮刀又幫手刷椎骨

唔使，大家咁話

差奇蹟同戒指就白金
耳+舌+草

有無人幫手打dlc1 最後大佬呀

我係果邊掛緊
PS4?

係呀😂😂😂依家得一個人召

見到我既可以召我~ID: YuI

好呀！唔該晒！

我依家係門口召左一個，用埋乾縮手指先😂😂

我依家係修女前面

好 等等 未見到

岩岩比個on9呃左去行橋差D比佢斬橋趺死

屌那星又比D on9亂召
我係奴隸騎士前面

Ok 再試

仲未見 點樣增加見到印記率

金印黎

gay 係巴打 ?

YuI
岩岩又比人召左
依家返黎, 奴隸騎士前

岩岩召左個金印叫gay 打緊 等等 hahahah

唔緊要~祝你成功

多謝 唔好意思 岩岩終於打贏 辛苦晒巴打

黑魔法幫手打修女真係一撚流

睇新trailer先知原來ending可以打鳩防火女
玩咗幾個周目

唔係用肉棒教訓佢

希望有PS4 版 ds1高清重制版

我都想，當年太難棄左，依家先知係神作

係PC玩囉

有冇人知咒術同黑魔法個softcap到底係智信30, 智信40定智信60?

個控制麻麻
如果可以改到三代咁就好

PS4最新果個DS3 Theme超正

連手制打....

優化勁差

玩咒/暗術SL125 D點都唔係好夠用

音樂驚

姐係無season pass個個主題 ？

呼..........終於打贏 環印城水池隻 獵龍鎧甲..........
好似 易打過之前晌 洛斯里克城 果隻...........
死咗 4-5次左右........

環印城上層 去 解咒石碑果條路 使唔使又巨人法官 , 仲要 環印騎士 X2.......
水池前呢個 位 D 怪多到呢..........

終於解埋 拉普任...........
真係好好朋友......

NPC 入侵 好似唔使餘火狀態 都會觸發到 ?
我冇餘火 都見到 亞雅 同 摩恩騎士...........

見到黑龍真係好淆底..........
拎黑鐵大盾同 龍血大劍 , 晌條橋度 終於打咗 黑龍落街.........

遲下應該要召巴打幫手打埋佢...........

岩岩自己用S/L大法實測
睇黎係30智/30信
大塊靈魂沉澱要40智所以40智起手
40智/30信扣1718
40智/40信扣1767
50智/30信扣1765
60智/60信扣1866

40/30 vs 60/60即係多50 SL先扣多150
不過如果考慮多變既話其實50/30好似最好
可以用哂咒術+結晶魔法+黑魔法

DLC2三隻NPC入侵都唔駛餘火

不過其實30->40個變化都算明顯
10點信就差49點傷害
btw 依家測試左如果係用50/30
但變相解決唔到我唔夠點拎鐮刀既問題

Ps4可以幫你
但都建議你打5,6次
了解左個moveset先
唔係你狂死，幾神既人都幫你唔到

多謝 , 點都試下先, 不過我係 PC

PC一定要裝fix先玩得落手....steam社群區有曬link俾你裝fix

6-7 年前嘅 GAME , 係咁上下...........
校到最高解像 算係可以啦..........

其實有無人都覺dark souls 3用盾會令成隻game太易玩
當年玩dark souls 2嗰陣，d怪無限韌性，唔用盾擋同parry就好難打得贏
但dark souls 3感覺上易好多，除左speed run同sl 1之外，基本上冇乜必要用盾

二周目打後基本無用過盾
近戰周目我一般都雙持
法術周目直接拎增傷器

3去到5周目.,未玩過1,睇過少少人地gameplay
想問下1同3有咩關系..?
我見有幾個NPC 1同3都有係到,.
另外我地個傳火祭祀埸其實係邊到黎,.?
因為後邊去到無火埸又見到阿婆佢唔認得主角咁即係點? 平行時空?

冇1 就冇3............
2 就掉撚咗佢 , 只係借咗D 設定整 GAME , 故事上 0關係.........

3 係 延續 1 個世界觀 .........
1 係葛溫 設局呃 拎住 dark souls 嘅不死人 去傳火, 延續 火嘅時代
成個系列故事嘅開端, 神族開始末落 之類........

1 同 3 見到果個角色 , 未必係同一個人..........

3 係時間 好混亂...........
玩家個時間 係火將熄滅嘅時間
無火果個位, 睇ITEM 說明 , 就應該係火已熄滅嘅時間, 古達嚟遲咗, 進行唔到任務, 所以果個場竟黑哂冇光.........

3其實係1既故事直接延續(若干百/千年後)
1果陣大約係講烏薪王葛溫約埋其他種族
一齊滅左所有古龍開創火既時代(~神的時代)
但係即使葛溫自己做柴燒鳩自己, 火有一日都係會熄
所以要一路搵人傳火
一代果陣就係主角排除萬難去殺左葛溫幫佢傳火
而傳火呢樣野就傳左好撚耐, 經歷唔同朝代終於黎到洛斯里克時代
依家火又就黎熄啦
但係舊國王(妖王)因為太重視血緣力量去研究龍而痴鳩左線
洛斯里克王子懷疑接觸過賢者(或者因為佢老豆痴撚左)
而得知傳火只係一個詛咒而唔撚去傳係大書庫避世
其他三位薪王又因為種種原因而唔撚去傳火
主角就係負責去做低咁多位薪王拎哂佢地D力量繼續傳火/滅撚左個火
主線入面絕大部份一代出現既人/神都已經死左
好似例如王城雙gay翁斯坦(金色獵龍鎧甲), 斯摩(大鎚)
葛溫細仔(比食神食左果個神)等等
但係仲有一個未死, 果個就係一代入面因為與龍為友而被放逐
葛溫焚書坑儒將所有關於佢既野消滅, 連名都無人知既
葛溫大仔=獵龍戰神=無名王者

我覺得無火場係意味住傳火只係一個騙局
同埋無名王者同妖王既關係相當曖昧
無名王者應該同洛斯里克建立有關

我諗大部分ds玩家都自己禁用盾 至少我識既fd都係
用盾打好多boss都好似cheat咁 贏左都唔過癮
由其係難個d boss 用唔用盾直頭2個世界 (雙王子,無名,dlcs)

無火場係回到過去

有人證實左兩個火場嘅阿婆係同一個人，如果先同無火場阿婆講野，正常火場阿婆會有句特殊對白，推斷到係認得主角

所以推論落去，古達好有可能係俾回到過去嘅主角用螺旋劍插住

所以我覺得好亂，如果ds3世界（無火場）係屬於過去火已熄滅既世界的話。
咁點解係我地目前個傳火場會係傳火未熄晒就黎滅既時代？

噚日第一次打修女，3 take過
我覺得無名難過修女
Sl100，太陽直劍加咒術
打無名死左超過30次

我仲未過到無名 第二型態好屈

修女難好好好好好多

修女識睇隱身同打少少距離就ok
無名d攻擊判定同速度好怪

修女 食出血，冇乜霸體，可以打得停
15支水，通常都去到P3

無名開頭打龍成日衰視角，遮住咗睇唔到出招硬食，P2 果下來回突刺甩LOCK 又係難避，成日死晌轉鏡頭果時避唔切，BBQ咗

另外噚日刷狼血劍草，要塞外圍橋上面3隻怪
用哂寶箱頭，結晶老者劍，金蛇介
刷左3粒鐘打左成40萬魂終於齊30
另外失業之劍成功就業兩次
同埋想問失業之劍同青之守護者個玩法係咪一樣
咁失業之劍有誓約物品，邊個玩青之守護者

無帶

無帶，真心覺得難打

終於打爆左隻ds3 , 好撚正
想問下brother , 我隻ds3 係普通版黎, dlc 1 dlc2 係咪上網買179個隻season pass 就ok?

bloodborne 有無ds3 咁正

題外話，點解我買左dlc 1裝埋都玩唔到？有冇人知點解？去到教堂冇劇情冇多個npc

我係買左$109個dlc 1

係，記住買左season pass要再去store download個dlc先玩到

無名真係食屎狗

英雄古達都冇佢咁難

余火 邊度可以大量取得？ 依家得返10粒

本design works 邊到有 幾錢

有冇雷防高嘅盾?

獵龍鎧甲個魂 換獵龍盾
洛斯里克騎士 盾 好似都高雷防
仲有個盾都係8X 雷防的
再唔係 哈維爾 盾.........

刷環印騎

去街場幫人

哈維爾夠擋哂 一周目phase 2無名

兩個阿婆係同一個人應該無咩疑問
回到過去論我覺得都合理既
因為最開始既古達係比灰爐拎螺旋劍封印
而拎螺旋劍封印果個就係灰燼自己
同埋結晶女兒係無火場入侵, 有可能係想係灰燼出現係大書庫之前殺死灰燼
防止之後既事發生(結晶女兒係大書庫三人組阻止灰燼搵王子既其中一人)
不過比較奇怪既係無火場就係正洛斯里克妖王後庭後方
即係妖王應該係知道灰燼傳火呢回事
而且"踏上古龍之道"都係係呢度搵到
即係話妖王後院好有可能同古龍頂甚至係無名之王有關
加上係補滿FP果支野直接指出洛斯里克後院有座無火墓地
所以我好懷疑無火場到底係咪根本同洛斯里克處於同一時空
(其中一種解說係妖王變成半龍後有扭曲時空能力)
另外古龍頂係唯一不受日蝕影響既地方
除左佢又係處於另一個時空之外
我覺得有可能無名之王先係傳火一事既幕後黑手

btw講起時空轉移, 就諗起DLC 2果隻獵龍鎧甲其實係另一版本既古達

英雄古達可以全程盾反殺梗係唔難

修女P3難點係郁得快+隱身+範圍大
如果唔可以連續攻擊, 好似直劍神教/特大劍/鎚打飛/咁打跪佢
法術系果D好容易係攻擊間隔中間比佢跳高/隱身
一隱身就好難捉跟住法術系血少就直接比佢秒
無名難點係佢霸體, 攻擊距離比目測遠, 每hit傷害極大
但相對地佢行動慢, 攻擊起手容易睇(特別係拉打既時候)
法術系打佢就好撚爽
但係近戰打無盾就辛苦

之前用弓箭手，沙力萬 古達 無名王好似on9仔咁
最難打係黑龍，妖王
主教群同教堂槍放棄咗
修女仲未打

難道你就係之前高登果位用弓打既傳說
依家出左奴隸騎果把弓我都想試下用弓過
好似Bloodborne咁

傳乜鬼嘢說
以前開過台玩
pvp一次都無贏過

用弓玩要好撚有勇氣架
PVP就真係難D既

邊度是街場？ ps4

弓邊洗勇氣，咪走住嚟屌
用大弓先係真男人

過唔到黑龍 點算

有無人知

岩岩買左年度版，想問巴打有無咒術build既加點參考?

主要都係智
敏 (影響施法速度)
記憶力 (18=3個法術空格，之後係24,30)
某幾個咒術要埋信仰
血體 點D
力就升到夠拎武器就得

我智信37，生命集中30，持久力25
呢個build著唔到好多裝，武器選擇亦都唔多
我用緊太陽直劍同dlc 1把黑焰大劍

有無人要幫打boss或者過圖？

所有咒術都係智信雙修
壓100等既話智信30/35就已經夠
如果壓120既就可以點智信40, 再點高就無意思
集中至少24, 因為大波/殘渣都要兩格, 計埋隱身同內潛/幽庇/附魔就4格
血就27~30(最好無火1000+), 精25~30就夠
敏可以唔駛點, 因為咒術本身已經算快
如果仲係唔夠快有兩個選擇
1. 點到14敏再上老者戒(+35敏=49敏=施法速度上限)
2. 左手平時唔拎盾就拎妖樹枝(直達施法速度上限)
至於武器一般淨係用直劍, 或者好似你咁用黑火劍
因為一般情況咒術威力>>>>近戰武器, 你根本好少會用把武
如果你係玩附魔流(即係咒術戰士)既話
咁自行下修智信到30, 將點數分配比你想玩既武器度(力/敏)

另外DLC 2出左之後大buff暗魔法
由於咒術同暗魔法係同樣配置(一樣都係智信雙修)
所以咒術除左拎近武做咒術戰士
仲可以轉黑魔法裝玩埋黑魔法

二周目玩法師 有冇人幫打食神
PC

其實配太陽直劍幾好，因為信仰有B
不過直劍太op

邊度等

出左合輯多左好多新手
我之前係結晶老者地下D訊息依家係咁比人讚

有無巴打知有無玩沙主題 如果有送就入年度

你地有冇壓等 ？
我宜家157lv

157好似有d高
我會壓120-125

呀東首黑暗靈魂主題曲好正

有冇環特大撚分享下環特大PVE好唔好用

話說岩岩係度試武器
無發現自己裝左暗月之劍
比人招撚左去DLC1殺暗靈
結果輕鬆賺左兩隻約耳
失業之劍不再失業
暗魔法真係好撚屈機

反而想問吓咒術咩武器質變渾沌/闇會好啲，定係順手就得

btw邊到容易打到渾沌/闇寶石，之前亂咁合差唔多用曬

一般梗係兩把都整哂睇情況互換
渾沌就可以對應多D怪, 因為好多都係怕火
至於闇就係比你打D怕闇唔怕火既
煙湖D惡魔會趺渾沌
洛城/妖王D人膿就趺暗

補充返
果個賢者好似係沙力萬黎
洛斯里克城牆有隻天使圍圈行個位
中間個頂端有個石像拎住把罪業大劍
加上隻手啲裝飾品同沙力萬一樣

再講，沙力萬亦都希望過去時代既終結
將殘存既神祇都拎左俾人食
藉此同食神者合作迎接大海既時代

好可能就係佢說服左王子唔好傳火
由得火既時代終結
Btw, 沙力萬人渣

過唔到爺爺p3,我認我廢

Sor巴打 已經打完
打妖王

Ps4邊度多人召？想幫拿余火

係midir前面召D人返去打雙王子

Dlc

沙力萬/無名

無名秒召

賢者好似有安弟爾一說同沙力萬一說
基於征戰騎士既配置(不死部落*1, 洛城地底*1, 大書庫*1, 波爾多*1, 舞孃*1)洛我覺得一係洛斯里克同伊魯席爾係敵對狀態
一係就所有征戰騎士係防止有人說服王子傳火而設

另外DLC2環印牆內部地下D印多到成個地下發哂光

想去第4周目洗點但又驚無人幫手打

150-175區間應該都仲有好多人
但真係唔好升, 最多160就停

似係敵對狀態
畢竟沙力萬搶左阿諾爾隆德之後消滅緊皇族既人，而且野心愈黎愈大
想追殺去左王城既公主，再搶埋王城都唔出奇

Thanks

我CALL 人又冇? 我自己無名都未過到

我78LV

可能係你唔夠快
呢兩個地方應該係秒召
成日都會miss

100lv樓下好少call到人
最後我阿哥自己打王

咁我咪要極速升LV

精力幾多點夠做? 利申 劍士

正路就係沙力萬，就好似上面巴打咁講，洛斯里克城個雕像似係沙力萬，證明佢曾經喺洛斯里克有一定地位，再加上沙力萬嘅立場都係唔好傳火

仲有就係2代個地方都唔喺羅德蘭/亞諾爾隆德附近，所以安弟爾應該唔會出現喺洛斯里古城

一週？ 正常25點就咩都夠，如果用特大劍就可以多d

特大劍40
普通劍 大劍 30

我冇，我都160

SL 802 打NG

2代 掉撚咗佢啦，故事上同本傳冇關架

點打咁多魂？

想問打左條黑龍落地底既話
可唔可以去打左教堂之槍先
得閒再過返去打條黑龍?

本來就可以掉左佢，但dlc搞到有返少少關係
有人發現2代亞瓦同魔女好有可能係3代魔女嘅父母

同問

暗月之劍好撚忙呀屌

SL大法
揾朋友互掉魂就得
50000英靈魂每次*2
幾次之後爽番天

刷緊耳仔？

睇你ng幾

係
每隔5分鐘就召一次
連續三次同一個host都試過

呢排做法蘭守衛我估就業率都唔低

好似淨係冇得召八婆希拉幫手

我LV125一地都係召喚印
岩岩係環印城比人入侵即刻轉青教求其係地召一堆人圍暗靈

係喎
咁得閒打左隻濕鳩龍先

同埋 摸完細女 先，就冇咗 打完龍再去搵希拉果個原盤

太陽粒 可以換咩？ 依家有10粒

太陽章
total 10個=金石之誓
total 30個 = 巨雷槍

白金完好空虛 依家玩番dark souls 1

日版同唔同到普通版連機

太陽直劍可以有+10??

點解我去到+5就停?

得+5

用光輝石/龍鱗石加既武器最多+5

fire fades edition 冇steam版wtf

有無人可以幫手打dlc條龍？

DS3好似俾我感覺係softcap最快到....到40再加已經好似無乜再升....
所以我個全能角都淨係升到力敏智40算..... 161LV

你都幾無聊.....升LV都要咁SL換.....
一路玩上去....加埋之前涮契約道具....依家D靈魂都多到無地方用

好似等switch個邊出左之後就到ps4

藍店見到
乜都冇，只係隻game賣依個價都叫ok
但身為最後一隻ds碟就dry d

玩緊咒術，招溫床好屈
有無其他技好介紹？PVE
武器同裝點配？
家陣用緊火手同月光大

同我個封面唔同

PVE一般都係混沌大火球同溫床
視對方體型/速度互換
咒術PVE好少用武器, 大威力遠射程既火球係手仲近戰做乜
我自己會拎太陽直劍同結晶聖鈴(配幽庇)上buff
直接將攻擊力同減傷推高

你講渾沌火球彈？

每次ng d怪會加左血同功擊力
有人研究過ng7定唔知8之後d怪就唔會再加成
如果係ng2
你要同一把武器sl200可能你要2刀
但sl802就一刀殺
無錯可能唔係勁好多
但一定有沒分別
由其係個人防禦力

都唔係我
佢問我答方法姐
不過有d人係追求所有滿晒
高處不勝寒

係

嘩屌，用左陣，更上一層樓

我買果時398$

太陽直劍得faith B同埋本身烽火scaling係最低，屬性又唔係特別好
我寧願用返月光大劍
瑪瑙大劍應該好啲
Int faith C C 力敏都有D scaling
打到暗傷又打到火傷
可以睇情況裝火/暗怪手
一係玩flame fan劍都唔洗拎

改弱左好多啦

其實有冇機會出第四集ds?

噚日第一次入dlc2, 難打過dlc 1好多

Dlc2條龍打極都唔贏

試下用水銀霧

暗就縞瑪瑙劍，魔就月光，火就惡魔爪
魔法就裝火/暗火球同烈火
我自己就鍾意用火扇同爆熱神掌

惡魔爪要14定16敏

16

我拎太陽直劍都係為左佢個buff
佢個buff大約等如金石之誓(+10%攻防)
但係金石之誓食兩格技格
再加埋內潛(15%攻, 每秒扣血)或者幽庇(5%攻防)
將攻防推到最大務求打出黎既傷害靚仔

鎖level好難升16敏

只打頭，避招要向後碌先唔會甩lock
用劍打佢成日唔中，一轉無名王劍槍就贏左

唔戴戒指，爆熱神掌出招好慢

你Ps4
巴打依家得唔得？
利申：近戰廢物

你用咩武？

我打法係盡量唔lock
用狼大劍，貪佢攻高速度快
中途間中lock for出大招同對位
但就間中要配合位置用雙手或單手打佢

打左12次先贏到

請問太陽徽章交換物品 個地方是邊？

獵龍鎧甲boss房門口出面有個電梯，隔離有個樓梯，行上去落番黎，開門出黎去個到有個像果度就係

ds3終於白金左，頭先買埋ds2同ds1
打算玩ds1先，照兩儀個玩法一開波攞左把黑騎劍玩
ds故事真心有深度

玩ds 1 先
隻隻boss 都好深刻
但ds 2 d boss 已經冇哂印象

幾錢？

1我steam買，懶得等特價
2收2手ps4版 150$

而家係咪維護緊？
冇得連線住

唔係呀...一路打緊PVP

屌
岩岩做緊野開住部PS4無理到
返黎見到多左兩隻約耳
變相掛機刷誓約

btw今日D連線品質好差
入侵定係協力都紒左好多次

我都試過，無啦啦多左個特殊失業証

我重登左幾次先連到
本來想幫人打黑龍都搞到下次先

廢丁路過
打黑龍打到想死
已經call齊馬同將條血升到25
都係咁死
次次都係死lock on手上
唔lock又避唔到招，屌

有冇巴打知打左教堂槍之後
黑龍召唔召到人
得我就skip住先

得

ds3有得隨時返祭祀場周圍傳送真係令隻game易玩左
Ds1 初期彈盡糧絕都搵唔到個營火，打完boss袋住幾皮野又返唔到屋企買野，退又唔係，進又唔係，果種絕望感真係ds3比唔上

DS1冇返回骨片?

岩岩睇左少少DS2個故事
其實又唔算同DS1/DS3完全無關既
DS1同DS3係講緊一個大故事
DS1講火既時代開始
DS3就講火既時代終結
DS2就似係中間無數輪迴循環入面既其中一段小插曲
比較想講"傳火輪迴"本身

有冇ps4人可以幫手打黑龍
喺黑龍門口
pw：lihkg

其實初體驗咁樣玩唔好玩，同開外掛冇分別，所有怪都1，2下就死，同埋ds1 啲王勁少血，用黑騎武應該都係4，5下一隻王

係唔係唔一定要經棵樹跳上去，之後做任都會上到去傳火埸上面

係 阿婆買鎖匙可以上去

唔係巴打

該* 自

有門

同 阿婆買 2萬果條鎖匙 開你影相位隔離果度門 , 可以行上去再落返嚟就上到镸頂,,,,,,,,,,
再唔係試跳上去囉, 開局 拎元素碎片 同 銀蛇戒

早D拎到銀蛇戒有著數 加吸魂量

玩太陽直劍是主加力敏？

其實點跳 我玩咁耐隻game無成功過
我連farron skip都跳到但呢個唔得

除曬身上啲裝 向住棵樹同個高位之間跑 一跳個陣同時轉向高位個面
係好難跳 買鎖匙算啦

Dlc1冰蟹 點打？

魔法 or 跑 近戰可以收皮 除非你好熟隻嘢攻擊模式 不過你熟之前已經死咗幾次 打嚟無謂 又唔係多靈魂

用直劍

搵朋友幫手打

日版涼粉幾錢到

有冇人試過用獵龍大箭射蓋爾爺爺
係佢大叫果時cut佢招好爽
有次P2射到佢中bug變左識隱形

認真答
我用箭引一隻
佢同普通蟹一樣，都向佢左邊轉好易避

想問下更新左之後有咩咒法奇暗好用 成日用招強力靈魂巨箭

認真，行前少少潛地嗰隻會爬出黎，再行前dd隻野會行過黎又唔會引到隻蒲開頭既，咁就可以1on1

玩法師點加點

睇下想用咩法術，加智力，冇記錯 靈魂激流 要45
記憶力 點到4～5 格法術位
體力，血量 隨量
敏捷，力量 睇兵器需求

惡魔王子 王魂換果個咒術好似幾勁

基本盤: 27血30集60智
其他分比體, 信同敏因情況加少量
注意法爺要齊五件套先有最大威力

所有暗魔法都變得好用

智信40玩暗術係咪伊札里斯杖>>>dlc2杖?
全智力build先係dlc2杖?

係
智信build一定係用伊杖
智50信30 ~ 智信40
所以可以智50信30玩暗咒結晶三修
另外信少過30威力會大趺
智信60比智信40威力只差5%
DLC2暗術杖就算60智都完全比唔上伊杖

壓SL 125既話
個人覺得最佳配置係
27血30集30精15體13力12敏40智40信(或50智30信)7運
不過就無得拎絕大部份武器 (應該得太陽直劍果D基本野拎到)
如果想拎黑瑪惱或者其他低要求武器
就分配少量精力比力/敏
如果想拎多D武器, 可能就要下修至30/35智信 (暗法威力大約-10%)
將點數分配比力/敏/體
所以我一直煩緊好唔好上SL 140/150

有冇巴打幫手打雙王子pc

過關了thx

信仰奇蹟有咩build？

其實dlc 把mad king 好癲 冇咩人用咁既

中文係咩？

狂王磔槍?

陽光槍流一定要60信
27體30集
精點到可以陽光槍三連發

how about 力信

唔係呀....PVP好多人用.....但因為信仰加乘我無得用....
雖然個buff惡搞D 一中自爆即刻追住人好搞笑

痴撚線 幫人就得

自己要人幫就搵唔到印

仲是過唔到無名

咁要睇你用開咩武器

想玩特大劍

啱啱試過闇法術大塊靈魂沉澱物好似係最好用 好高攻同FP消耗量唔高

強力幽邃靈魂就同強力靈魂巨箭差唔多（計返佢地用既fp)
利申：我只係試用強力幽邃靈魂同強力靈魂巨箭 大塊靈魂沉澱物同靈魂結晶槍打怪比較 有錯請指出

你無錯 其實簡單D睇
強力幽邃靈魂=強力靈魂巨箭
大塊靈魂沉澱物=靈魂結晶槍
唔同既只係屬性, 一個係暗一個係結晶(魔力)
耗魔方面暗魔法會少D, 但相對地比較多BOSS抗暗
不過暗魔法有個好處係佢有追蹤性, 識轉彎同追住人黎打
同埋暗魔法速度慢D, 所以如果係混戰既話係好撚難避

係 啱啱打pvp 招大塊靈魂沉澱物追尾極強
另外想問下咒術奇蹟邊一招性價比最高

奇蹟基本上只有陽光槍好用
打王既話由於有好多王弱雷, 所以傷害相當唔錯
連平時用特別技巧打既尤娒古龍都可以陽光槍打頭擊殺
帶老者戒+2或者妖樹枝速度同咒術差唔多
但係PVP遠距離好難用, 出手太明顯
近距離另有一種玩法,陽光槍近身追加60%傷害
有D人會用太陽護符(戰技霸體出奇蹟)玩近身霸體陽光槍
不過相當玩命同講技巧
整體黎講PVE唔錯, PVP就唔太好
其他奇蹟傷害都一般般, buff就唔講

咒術既話好多招都用得
黑蛇配合暗魔法追蹤者擾敵一流
黑焰=引火=近身點火, 中左第一發好易中第二發好高傷
混沌火球彈&溫床殘渣=打王神器, 打人就需要練unlock黎打
火焰扇=咒術版法蘭劍/黑暗刃刀

唔該曬 巴打

咒術 PVE勁
PVP更加係神器

想玩修女鐮刀應該點加點
隻法師用好低攻

有智信加成個喎，我咒術用都59X面板
雖然實際使用就唔係咁理想

有幾攻唔係好記得 不過打怪用沙力萬把大劍3下死嘅 鐮刀要4-5下
唔知關唔關太低敏事
記得隻角好似18力 20敏 50智 10信

敏係加物理
智係加魔力
如果boss係魔抗你咪打唔入

Regular +5 200 140 - - - E A A E

最好要升埋敏

我都諗緊開隻智敏build

你個配點都錯撚曬
武器scaling 第一次達到最高效率係40
所以你把野應該點40敏40智
不過如果你係玩魔法就要點60

奇蹟比較多係上buff打法
雷劍暗月劍buff玩直劍dps好撚高
Pvp大把人用
雷光槍係比班痴線佬用黎one shot boss用
Btw 黑蛇pvp唔洗夾affinity都好撚勁

pvp用惜別

而家想做教堂槍個誓約拎道具 係攻定boss比較易d? 之前追post話做boss nerf左好多

攻boss啦 又有魂收 等人地黎打好慢效率

有冇邊d誓約拎道具 一定要換？

有冇可能出第四集？有錢邊個唔賺？李+x咁撚有錢咪又係返工

出第二d系列就有可能
佢出dark souls周邊仲賺錢...

復活法官個靈魂數會唔會隨住復活次數而加?

bb2

想問下惡魔王子係咪防 咒術
打佢r j

我自己測試左 唔會
依家都係每次62500魂一次
我係咁打打夠30個

試下黑火球？
惡魔系 用雷就肯定打得痛D，記得就咒術抗火高的
伊札里斯，咒術，惡魔 嘅關係，應該用咒術果D火球冇咩著數

惡魔王子一階弱暗
二階抗絕大部分屬性
打唔掂可以用朵麗絲侵蝕
每兩下扣1300+

咁我轉去試下

好難打，2打1

之前係咪有巴打話黑龍用弓好難打
射頭一下300喎 隻BOSS對遠程仲要無乜威脅 係咁碌後就得
NG+7 100箭內殺左 無計時但應該7,8分鐘以內
第1次用弓

都話防絕大部份屬性

sor轉左用電腦睇錯上一頁

同陽光槍差唔多打法
打到佢跪低再近身三連發

卡隆斯曲刀 咩變質最好？

閒日既暗月之劍真係失業之劍

前排DLC剛出多左俾人召好多....
依家好多都爆左啦....開始又失業

環城D闇靈好撚狗
成日屈神官萬箭陣
有隻暗月劍頂唔順開巨人種圍鳩佢

第二形態黑龍招激光點避？成日比佢拉後，一下就掃死左

衝去佢身底避
噴完激光先走返出黎

熟練傭兵雙刀係咪最強武器

依把我白金左都刷唔倒，屌

你刷錯左

打黑龍一拉遠就噴激光，所以唔可以走遠
我都未試過避，見到一次即秒
不過之後就冇再見過依招

佢連飛兩次，拉遠就激光中穿梭

智50信30既話應該帶乜技能同戒指好
啱啱洗點 第一次試咒法完全唔識用

咒mode:
戒指: 老者+2 火怪手 魔女 大沼
技:
PVE: 混沌火球彈/溫床殘渣
跑圖: 卡薩斯烽火(附魔)
PVP: 混沌火球彈/溫床殘渣/黑火球 引燃火焰 黑蛇 噴射火焰 火焰扇...etc

法mode:
戒指: 老者+2 魔怪手 龍戒 幼龍戒
技: 靈魂結晶槍 強力法蘭巨箭 結晶塊 隱身 法蘭大劍...etc

暗mode:
戒指: 老者+2 暗怪手 龍戒 幼龍戒
技: 大塊靈魂沉澱 強力幽邃靈魂 追蹤者 隱身 黑劍

我都係盡力跑，跑到冇氣又比佢打中冇得避
好彩唔係中激光

條龍真係痴線.........
死咗幾次都只係打到一半血..............
成日都以為離開咗攻擊範圍, 都係中佢噴火果下....
我都已經走到去腳邊龍尾.............

CALL 人 CARRY 都 幾次 P2 過唔到..............
有次差唔多贏, 隻嘢𥯵發痲一嘢俾佢咬住, 咬死咗.............
最後真係要多謝 CARRY 我果位...........

有冇巴打 陣間一齊打教堂之槍 ??
PC, 約個時間

我避完 激光 , 但係中之後果下爆地, 俾佢炸到飛天............

我都未試過完全避到....最難避係直線射埋黎果幾下....
最勁試過淨係最後一下中.....好彩本身滿血差少少無死.....

其實唔應該留係佢腳下....keep係佢前面最安全

咒mode:
戒指: 老者+2 火怪手 魔女 大沼
技:
PVE: 混沌火球彈/溫床殘渣
跑圖: 卡薩斯烽火(附魔)
PVP: 混沌火球彈/溫床殘渣/黑火球 引燃火焰 黑蛇 噴射火焰 火焰扇...etc

法mode:
戒指: 老者+2 魔怪手 龍戒 幼龍戒
技: 靈魂結晶槍 強力法蘭巨箭 結晶塊 隱身 法蘭大劍...etc

暗mode:
戒指: 老者+2 暗怪手 龍戒 幼龍戒
技: 大塊靈魂沉澱 強力幽邃靈魂 追蹤者 隱身 黑劍[/quote]
其實想問好耐 怪手戒會加魔咒奇既攻擊力 同埋魔法可以左手揸賢者燭台加攻 咁咒奇有無類似既武器？

其實想問好耐 怪手戒會加魔咒奇既攻擊力 同埋魔法可以左手揸賢者燭台加攻 咁咒奇有無類似既武器？

怪手係睇屬性
例如獵命鐮刀係暗屬性奇蹟
咁就用暗怪手黎加攻
黑火球都係暗屬性所以都係拎暗怪手
咒奇無燭台類加攻
一般唔拎盾既話我會拎妖樹枝
慳返老者戒個戒位裝其他野
加攻方面就改用太陽直劍/幽庇buff
同埋燭台一般PVP/跑圖果陣用
PVE追求最大出力一般左手會拎結晶老者杖戰技+40%

終於 搞掂哂............

教堂之槍果度好煩............
原來門後面有得召 帕奇.............
2打2 公平D...........

8婆希拉真係好剋我憎..........
又叫我去屠龍 , 我摸咗下公主啫..........
就嚟殺我咁小器........
仲要好似唔記得自己叫我去屠龍, 仲要口口聲聲幫埋條龍復仇............

蓋爾爺爺............我幫你報咗仇喇..........
果個望恩負義嘅死女包, 我幫你一刀劈死佢 ..........

唔係要用佢支杖戰術完同一支杖出魔法先得架咩 同埋妖樹枝都係

呢樣就好神奇既
妖樹枝同摩利安刃劍類一樣係直接拎係手就得
唔需要符合佢能力要求
至於結晶老者杖我個人實測過係work
左手拎結晶放buff右手拎伊杖出暗魔法一樣照增傷

咁奇蹟果個神木鈴草係咪同妖樹枝一樣效果？

印象中係一樣
總之係直接將施法速度boost到去49敏=軟上限
不過妖樹枝可以方便平時左手放隱形
神木鈴草本身又唔高攻
所以我之前係左手妖樹枝
右手幽兒希卡/聖女/太陽互換

叻仔
殺左有乜野跌？

咩都冇跌俾我........連魂都冇............
俾完哂 蓋爾兜血 俾, 佢一D 表示都冇............
拎把 黑龍刀 出嚟, 出一下戰技 送佢去一家團聚............

未出dlc前打到ng+4, 一次過買晒兩隻dlc, 修女打左幾次都算，打到條龍同Gael....
痴線打落去R痕咁
一下扣二百，好似都成萬幾二萬血.... 變左打耐性

Btw dlc 幾正 由其是武器

有咩武器正

佢會復活架

佢根本唔知兜血係蓋爾ok?
佢仲問蓋爾返黎未
即係我地根本就無同佢講兜血係蓋爾嘅
咁都可以賴人冷血

屌，又係唔撚聽清楚人地講咩，一係聽d唔聽d,人地叫你屠龍你屠完佢仲多謝你添，但人地同條龍都係守護公主而存在，佢仲警告你唔好搵公主，但係你都係走去攪公主佢先開你拖咋 人地唔係話幫條龍報仇，佢剩係話佢係條龍的friend

定其實中文版翻譯有問題???

啱啱打完ds1
有時覺入面主角一個雜魚不死人/3代灰燼
竟然可以一條友做低晒王魂持有者/薪王真係不可思議

係灰燼大人

打完兩隻惡魔有把火屬刀可以用埋火魔法
打完龍會有把太刀，好似好型同幾勁
Sister Friede 支鐮刀都好正

sor 全部唔記得個名

點可以唔提環印特大劍

最正係沙咒衫同黑魔女短裙長褲

把太刀個劍技我唔係好識用.....連斬好連中人....用氣又多....

點解我用極都覺得咒奇點強化都唔夠魔法勁 就算打魔抗弱雷boss都係 用既fp又多
到底點解會有巴打話用陽光之槍打黑龍個頭好高攻 我用落雖然高攻過其他少少 但係fp用多成倍 都係射多兩次魔法好過

陽光槍近身放高成倍傷 黑龍成日擺個頭落黎俾你任輸出
dps好高

不過正常玩pve我都覺係法術好用好多
係黑龍呢隻boss特別岩用陽光槍打姐

好似冇，我落樓梯坐完火再上返去冇返出嚟

我淨係摸咗下公主咋………
鬼知佢塊嘢一篤就穿咩………
係咁 FD 就咪叫我殺完佢，嚟搵我又話自己係以公主以條龍名義嚟 隊我………
偽善!!!!

惡魔王子魂，睇片個咒術實用度高D

SL1 玩到7周目先知aldrich正確打法
原來phase2只要佢每次teleport 係佢exactly起身個下跑去佢近戰range 就唔會出箭雨
屌你我每日抽半個鐘出黎玩sl1 run 呢隻卡左我成個禮拜
我6周係靠避左7輪phase2 追蹤箭雨+無限次missile黎贏
岩先呢場 1次箭雨都無出 4個cycle就打完左

首先個問題係你練成左陽光槍連發未
陽光槍最高施法速度同咒術相約 (個人覺得手感更快)
耗體同混沌大火球差唔多 (少過溫床殘渣)
出完陽光槍之後可以即刻按方向制再出陽光槍 (相類step cancel機理)
好多BOSS Phase 1行動都比較遲鈍, 停既位多
特別係Aldrich果D BOSS, 一入場陽光槍三連發即刻無一半血

識避鐮刀都接近可以無傷過

Dlc1修女難唔難打？

睇你咩武器

識背刺就易得多
其實本來都係考耐性，鬥長命

修女都DLC2全部boss都係

教會之槍都係？
似講運多

教堂之槍真係睇佢pvp叻唔叻
上次有個勁到1v3都殺到火主
有個廢到比我一set秒

D怪難打D
修女 打得停，冇乜霸體，仲要食出血
要小心 P3

我係打NPC，帕奇都係麻麻地幫到手

我屌
叫左三個幫手打黑龍
有個白靈竟然夠膽用壓血陽光槍
條龍兩分鐘都唔知有冇就死左, 痴撚線

唔係好明 可唔可以詳細教教我？或者有無片？

條龍咁大力 唔加到40VIG本身都係秒,不如要多D攻....

其實熟招之後佢真係易過雙惡魔同都呀叔

其實太陽直劍俾巴哈果邊啲人叫太陽特大唔係無原因既
Faith無錯係得b，信敏戰士拎既話純物攻都有300尾到400攻，其實唔錯。
再者你faith一定會升高，到時就有雷電劍（faith 愈高傷愈高） 睇過面版去到600幾，好撚痴線。
瑪瑙大劍個面版係正，但係係三屬攻（物、暗、火），到時要各自剩番啲防具減傷，打落傷害其實無面版咁高。

我無記錯佢陽光槍應該係1500~2000+咁扣
總之條龍係一分鐘之內已經識出黑魔法
以我SL計再加埋佢條血條(相對地短), 我估係信仰99 build
佢仲要串到打完黑龍即刻自殺
不過有多幾個呢D白靈真係造福萬民

基本上咒術暗術奇蹟都可以拎太直附魔
直劍本身性能已經夠好, 加埋佢自帶攻防buff同可附魔
根本係把高攻速特大

咦? 自膠.........要轉移一下再返去先見到佢............

佢會講佢唔死得住, 仲要畫畫..........

壓血 係裝 怪手戒 定 殘血用紅淚石戒 ?

why not both

紅淚石戒+摩利安刃劍
怪手係扣防

金三胖係咪最有效率刷魂

教堂之槍刷果兩件道具係咪打做教堂之槍boss先有用有效果？其實可以唔洗刷？

金三胖差唔多係唔駛自己打就刷到, 梗係快

得把+10黑暗劍 低 lv用太陽直劍唔見效

唔洗自己打？你講乜

放假 玩埋個Dlc 1,2，

講緊用魅惑?

點用法

黑龍喺條橋度點打，打佢又扣得少少

隱身上到去魅惑右邊其中一隻之後衝入去室內，打到其中一隻死咗就背刺/引另外一隻魅惑

直衝過去開左環印牆內部捷徑電梯先
跟住沿樓梯上去, 去到打環印雙特大劍果個位
做低左隻環印雙特大劍先, 跟住左手邊望落去就係黑龍
可以任意中出

搞掂左，但係佢變boss就好難打
咒術打扣少少， 定係我用錯咒術依家用緊殘渣

除左雷屬性之外佢對所有屬性都中等抗性
咒術基本上打佢唔入

埋身肉博先正

咁應該點算

你冇武器架咩 我用月光劍打頭扣得1XX都係咁打

再唔係你有智有信是但搵把野變雷屬又得

BTW我記得佢抗火低過抗暗,用火都扣到接近正常血量,係佢太多血姐

我一陣試下用水銀先， 唔知點解覺得咒術喺dlc2入面好似廢左

帶 靜音戒, 去到果個位 , 晌 門口行入幾步再退返出去 , 三隻野條落嚟
魅惑 其中一隻, 跟住等佢地打, 再補尾刀
爭返果隻 同樓上一樣 , 魅惑完再打
除左渴望盾, 銀蛇戒果D 刷魂裝 我會戴埋金蛇戒 順便刷 石塊

屠龍斧 , 龍血大劍 都有雷屬
你睇下自己拎到邊樣, 高防火盾 記得拎埋上手, 黑騎盾, 黑鐵大盾都火防 8x
近戰就衝去佢兩隻爪果個位, 我見有人 留咗 message 晌果個位的........
企晌果度附近斬佢隻爪 , 火唔係幾噴到你, 係要小心佢 出爪拍擊....
唔難打佢落街...

有冇人要幫手？

有

平台？
打咩？

咒術大部份係火屬
DLC2黑龍同惡魔王子都抗火

用雷啦, 呢兩隻 都係弱雷...........

有冇巴打幫打惡魔王子
Pw:lihkg
係營火到

咩機種

漏左sorry
Pc

黑龍好難打

Ps4路過
幫推

你成個鐘前唔係揾左人幫手咩

PS4既話
即係R1->(左蘑菇向左)->R1->(左蘑菇向左)->R1
以上動作係連續做, 時間差你可以自己摸一摸
其實邊個方向無咩所謂, 我自己習慣就向左
只要你本身套法術既動作同詠唱時間比較短就可以達成速發
例如混沌大火球, 溫床殘渣(需要高精力), 強力靈魂巨箭, 強力幽邃靈魂, 陽光之槍

單挑
識野，搞掂真係好大成功感
用水銀放完好行開
去尾個到收腳甲幫條龍
小心佢放火
用埋惜別眼淚
慢慢打應該ok

過到了

其實自己加2個npc都好易
不過你要幫佢地補血

搞到我又想轉力敏戰士打
其實我幾鍾意單挑，不過我唔夠打

近戰, 冇補血技有D 難搞......
大家覺得 火球 定 LASER 易打D ?
我鍾意打 LASER 版 , 大招易避D , 同有位斬佢..........

想問我個FD 用DARK SOUL 3 THE FIRE FADED EDITION
我用正常DARK SOUL 3
點解我地既SETTING 一樣, 但連極都極唔到???
發生咩事??

唔該巴打 我試試先

我冇升過智 信 用唔到奇蹟果類回血
後未搵左1個npc同召左一個人打

唔係好識, 睇下幫唔幫到手........
LV 有冇好大差距 ?
有冇落 PASSWORD ?

係唔係已經打了該區域boss
如果係就連唔到白色印
只可以紅色印
除非比人入侵先會見番白色印

試過二百幾lv 同幾十lv 都連到，set 一樣password 就得
打過既boss,成個場就只可入人場幫人打
同埋有d地方留唔到白印，要自己行陣
個online setting 個region 有冇較過worldwide 定點
我同fd 連係香港都連到美國

利申 我係ps4 version 唔知pc係點

有咩出血武器岩打修女？

我地都係PS4 版, 大家都未打過個區BOSS,
應該連到先係...唔明點解搵唔到對方個印...

由姆大柴刀唔錯喔

同仁王係唔係同類？
玩完仁王對呢類有d 興趣
可唔可以好似仁王常世同行/希人咁

仁王比較似bloodborne，ds節奏較慢。

題外這，ps4版ds2原罪是否已經stop左server？

仁王 鳩禁就贏 點比？

利申：玩過demo就del

依家去到dlc 2,有冇新武器好用？

用緊 由姆大柴刀/暗黑劍

下唔係呀....我前排仲玩緊....好有印象係法洛斯度仲有人入侵

無記錯呢堆都有出血
武士刀 , 刺針直劍 , 守墓人雙刀 , 強化棍棒

搵把雷屬武器防下身.........
同埋 跑快D 搵 COVER.......

系統完全唔同呀..........
仁王有殘心 回氣, 上中下段
DS 有盾 , 碌 同 戰技..........
DS 有得 留召喚印, 幫手打 , 只要果個 區域 BOSS 未打就可以.........

DS玩狼盾+狼劍幾好用，打黑龍好多招到頂到

有冇食ember

幫人打修女，鴉爪又幾好用
開一下戰技就出血

Dlc2 1個鐘就爆到？

你勁的話，再快D都仲得

有冇 PC版 巴打要幫手，我順便刷埋 太陽徽章

技術一般，戴返頭盔先

初見既話冇可能啦

之前爆過一次機，想問玩雷紙要升咩

我都係玩到法洛門，未見過有人入侵

雷電果D奇蹟系要升信仰

無名王者好難打

召人幫手囉

全隻game最難

有冇人幫我打教宗？
係幽兒希卡教會
Pw1234

PS4 sor

pc定ps4

ok 我pc

唔計DLC就係

PC？

PC +1

有冇ps4高手？

其實無名難係邊 聽左成年d人講佢最難打
明明好多boss其實難度相當 無名仲算係好consistent個種

個攻擊節奏幾難掌握，尤其是來回衝刺果招，成日甩LOCK，望佢唔到就擋唔住
兩個PHASE都有攻擊招會死晌視角度
會遮住睇唔到

以第一次打黎講難度係幾高
P1如果用平時lock打既話一飛上去就unlock
好易死係噴火
P2有D招式好相似, 但係差一下就足以致命
好似P2既P2~P3佢既前刺次數有唔同
另外就係佢D招動作係有延遲/範圍判定頗大
岩岩講果下前刺同埋獵龍劍槍戰技個動作係有少少時差
風暴落雷就係睇地下而唔係睇佢支槍

一周目果陣好多BOSS都可以初見/兩次就過
就算係最尾既薪王都淪為其中一隻最易打既王
因為佢地D招唔算大力, 中左都唔會死, 招式變化明顯
無名相對黎講真係難打D
不過DLC出左我覺得無名反而被比下去

唔洗了 solo過左

薪王真係好underrated 隻野初輪正常80-100去打真係人人都可以幾take殺左佢
但想玩sl1 ng+7/無傷/甚至無roll過 隻野係成個soulbrone series最難既boss
第2名連佢三分一難度都無

有冇人得閒刷脊骨？

冇記錯係落紫印，召人果個自殺
之後召返人又自殺 咁？

咁你玩法唔同呀嘛
無名LV1搵弓射都可以撚狗咁撚添
拉打既話難度直頭會變成智障

互殺或者自殺都得
要加快速度就搵個細d既area
之後全身減傷-200%+
應該乜都係一刀秒

雙巨劍真係好惡，雙持 R1> R1/L1 > L1 呢一SET 易用又高攻

薪王個個係題外話姐
原本無名其實2階都係得3,4招攻擊 攻擊個時間仲好固定
無話初見打佢唔難 但我成日見到有人講佢entire series最難咁
最新黑龍d人又係咁講 (又係一樣得4,5招攻擊,時間固定)
我呢個疑問真係儲左好耐先問下

話說之前update嗰陣質變個scaling 係咪改咗?

eg. 渾沌質變->智信雙A
Chaos Astora Greatsword+10
Chaos Carthus Curved Greatsword+10
Chaos Great Corvian Scythe+10
Chaos Murakumo+10
Chaos Winged Spear+10

我淨係search到呢幾把，但係我把渾沌黑暗劍都上到雙A

主要真係個攻擊判定問題
其實無名睇熟左的確唔算話好難打

ps如果計初見難度
我投大樹,不死隊一票 隻game岩岩出個日都唔知幾多人卡左好多個鐘 (開頭武器未強化/+1, 又唔會用松脂打個陣)
無名我聽d fd講好難 但問佢地幾次打死 通常都係答15-25次

新手仲玩緊，啱啱打完沙力萬，已經覺得沙力萬難打到發老皮
好難想像無名要卡幾耐
但又唔甘心叫npc/朋友幫手，無咗成功感

新手表示大樹都卡咗一陣
打到爆蛋生隻手多數輸，最後唔知點解打極粒蛋都唔爆，無變phase2，比我係上面打，咁樣回血易好多
我到依家都唔明點解無爆蛋

正常blind playthrough打中間粒蛋要成8-10下
又唔知手腳有蛋 落到佢要避佢隻手幾十下攻擊
d人開頭就睇完人玩 知要打蛋 又用散裝火松脂 打2-4下就爆 咁秒左隻boss 手都唔洗避
我睇youtube d ranking片 有幾條排大樹係25/25名 笑到我

頭幾隻 BOSS 我自己就學避，睇準時間做反應
大樹P2 俾隻手捉果招唔識避，死過
唔識走位離開佢攻擊範圍又死過

沙力萬 我自己打 覺得P2 易打D，個影分身出完招 有1～2秒個本體先再出同一招，夠氣連避兩下就得
碌火劍果邊 好似易D

沙力萬P1突刺仲難避過P2

惡魔王子難唔難？岩岩 到左，但要聽日先有得玩

難過正篇大部分boss
但如果用盾/大型武/出血/op武既話又唔係話太難

我覺得佢仲難過黑龍 除非NG+好多黑龍秒殺另計

有冇人而家打？ (PS4)

Sor quote 錯

沙力萬的確比佢之前既幾個boss難
P1難過P2

惡魔王子p2有分laser版同火球版
laser版易好多

要知laser點避先係
你試下畫印幫人打 火球mode幾乎100%打得完
laser一出 宿主就會俾佢秒

屌啲暗靈真係好撚濕鳩，屈完巡禮蝶又走去揾沙咒術師，水都飲埋，堂堂正正隻抽又唔敢

其實打開DS 就知獸類BOSS點打,死人都痴住佢就好易屈佢機 我第一次打佢佢出LASER比我打左1/4 (NG+7)跟住仲可以 CRIT 多一野

但係跟住就比佢飛起雙拳一野秒左

入侵本來就係鬥賤架啦 想堂堂正正去左FIGHT CLUB啦

少你一半水加30%血仲想點

入侵死左無penalty重想點

不過入侵得人緊係做濕鳩野 俾著你都會啦

常備巨人種
暗靈唔駛怕

應該冇水飲
冇巨人樹種子的話，成版怪都係暗靈幫手
個HOST 搵幫手都只係兩三個

無名我打唔覺難，P1動作大用獵龍斧3刀打頭就跪低俾你內臟爆擊死埋，p2招都唔難避係有兩招好似慢半拍咁會捉錯時間碌。

黑龍我反而卡左成日，死左6次去睇熟出招就過。

黎黎去去是p2難

想問大家會唔會用血寶石嚟質變加強出血類武器嘅效果？雖然會減好多物理傷害

黎黎去去都熟練

blood gem好似無乜用 用其他變質上屬性/出血松脂好過

毒會整把，毒死D走嚟走去嘅大佬

用屎仲方便

想問下ps4嘅巴打平時點跳
係pc插左手制玩唔識跳

ps4可以喺setting 改用X定L3跳(無記錯預設L3)，唔知pc插手掣係點set

你用咩手制 ?
XBOX 就照晌 OPTION 入面度改...........

毒左自己都未有耐毒到人

有冇考古學家解釋 吸魂鬼同環印騎士 個關係？
兩套甲一樣的，只係爭心口個 黑暗之環

有邊套防具好用 用緊龍血

但好似差d

獵龍鎧甲

沙咒

仲有 黃銅鎧甲，法漢都好用

黑龍房果套好似好D 有深溝
襯黑魔女下身，紫色短褲/裙 配高踭鞋

翁斯坦

In 翁仔 I trust

兩儀

有冇人有玩Bloodborne

想玩但好似太舊
等BB2

巴打識貨
着呢套比人召個陣，成日比班友用望遠鏡視姦
試過入侵，個host跪係度比我bin

上個月爆左機
差兩個結局就先白金

終於白金啦
人生中第一隻白金既game

真心想問點去地下監牢， 麻包袋嗰條友唔見左

殺左主教未?
同埋觸發條件好似只有一次

殺左，殺埋蜘蛛

殺左蜘蛛就無架啦

玩緊

咁依家應該點樣去打其他地方

riderzeronos my psn
遲下如果唔夠打可以搵你幫手

殺完蜘蛛唔係直接傳你去未見村門口咩？

我都係啱啱開始
大家咁話

係呀但係好似之後冇開個燈， 依家唔識去

咁你死咗會喺邊度復活?

因為其實係好耐之前打㗎啦， 所以 而家係去邊度，死咗就係邊度復活

奴隸騎士行血駛唔駛咁撚厚呀屌

有冇pc巴打係不死競技遇過外掛
打咁耐終於比我第一次遇到,條友施法起手勁快,仲要次次攻擊都係成set 魔法連出(有靈魂結晶槍,白龍吐息,法蘭快箭...冇玩過魔法,剩係認得呢啲)
一次施法出到兩枝靈魂結晶槍同時打我同我個隊友
用大鎚打佢一野扣得少少,比佢打死一次都懶得再打

試過玩教堂之槍做boss遇到個無敵 打極都唔扣血

幫人打未試過贏…………
幾次8X%血，俾佢 P2/3 一下秒咗

唔好貪刀 其實p1仲難打過p2p3
每次1下肯定嘅2-3下 要習慣下自己行氣俾你可以埋身打幾耐 要留氣走 如果唔係血換血好快死

打大白狗阿梅莉亞門前行右邊去，bb我地過番去bb貼到傾。

邊度有bb貼求link

無咩？之前好似見仲有

沉左好耐

同埋我依家 去唔到大教堂因為佢話目前沒有運作

我都覺P1好撚難打
特別我係法術系根本打唔入 (唔係低傷, 係超級食藍性價比好低)
P1埋身轉圈可以避哂所有招但係完全無時間詠唱

用低級法術啦，靈魂槍大力少少用多成倍氣真係搵笨，一係用水銀

用箭輕鬆過

有冇人知 Dark souls 1 一週目 咒術 bulid同3係咪一樣？

低級法都唔夠斬扣得快
更何況低級法扣200都無
19000血要打好撚耐

2隻龍戒，1隻魔力手指
左手用法術加成燭台
右手用增幅詠唱宮廷法杖
法籣快劍扣幾多？

如果ps4 打爆左,個save可唔可以轉去pc版???

上太陽直劍buff+幽庇+結晶杖戰技
用對應既杖(宮廷杖/伊杖)
結晶槍/大靈魂打都係700幾/發
混火球好似550-600/發
以法術黎講真係好撚低

我都感覺到佢用低延遲遠攻會輕鬆過

法師有咩分得？玩開劍

想二周目轉法師

唔知講左未
其實奴隸騎士p3係咪DS唯一有白雷出現？
有冇講同葛溫族黃雷有冇分別

法師打主線絕大部份BOSS都大大力
特別係出名難打既無名之王都可以拉打屈死
不過要注意有D王唔怕魔法, 例如Aldrich
所以果D王可能要轉用附魔
或者雙修咒術(50智30信/60智20信)
另外要注意法師打DLC2 D王會幾辛苦
主線/DLC1 一炮結晶槍一般都>1000或者接近1000
但係DLC2除非係極限壓血流
如果唔係好多一炮開盡技都係得700左右
而且耗藍極高變相令血瓶少左

咁咪下面個燈行返上去

咁都問得出

大教堂燈無運作應該係因為烏鴉姐任
鴉姐/鴉哥等緊你
btw係度講BB驚唔驚比人屌

用由姆大刀 3刀斬死環印騎士

轉返直劍唔夠打

要去邊度搵烏鴉

行返去大教堂入面

Dlc 1,2有冇武器好用？？

環印騎士成對大劍

Ng+2 連dlc 爆晒仲有乜可以玩?
已經成日俾人召去打slave knight

NG+4準備+5表示

未攞到

屌那星
岩岩backup左個save
轉拎環特大打蓋爾
可以著厚裝又高傷
法術系完全被比下去

就爆dlc2 有空虛感 有冇機會出第四集

高橋英

真心搞到我覺得拎返劍好啲， 又唔使理咩屬性

咁岩DLC2既王全部都高抗
咒/法術打其他野一樣咁屈機

係
可能佢覺得法術太屈所以咁set
基本上主線同DLC1都可以橫掃
btw 岩岩幫人打蓋爾
隻蓋爾一下扣白靈1800, 火主1500

蓋爾用近身打真係好好多
帶哂黑法五件套用強力靈魂扣200
太陽直劍劈一下又係扣200
不過我岩岩發現P1拎血質變短刀/近武打
之後P2/P3用強力靈魂打係最好
之前協力一開始就用強力靈魂極速乾藍
跟住轉左打法之後可以兩個人打都照贏

有冇巴打知道咒術build既話
刺針直劍做唔做血質變好?
純粹拎黎打王用

唔一樣 , 我記得 咒術係計 使用次數, 每招唔同次數, 用完要坐火先補得到..............
冇記錯DS1 咒術 就算弱智都用得.........
除咗 要加點數拎記憶法術空格之外, 其餘可以拎去點其他能力..........
俾錢升 咒術之火就得...........

不過最好去 wiki 睇下............

唔係本身就已經出血架咩?
做咩仲要 變質 ??

惡魔王子個魂換咩好 古老月光勁唔勁

古老月光唔係黑龍魂換咩？
惡魔王子魂 好似招咒術惡D
把火焰刀 麻麻地

PC STEAM 洗機個陣無BACKUP,有冇方法搵番個save, 唔想再打過, 一直以為有CLOUD

係黑龍魂換啊 但我已經換左把刀 不過都想問下勁唔勁

冇............
個 save 晌 c:\User\[名]\AppData\Roaming\DarkSoulsIII\ 入面..........
你自己冇抄走到, 洗機就會冇...........

瑪瑙大劍好唔好用？

30信仰玩暗月之劍的話用咩最好效果？而家+4既結晶聖玲已經勁過+10聖女護符.
唔敢殺半龍女拎幽兒卡希，驚扣誓約情誼
求解答

咒術/暗術師用
最長既大劍
識捉距離既話好好用

60信先好用幽兒希卡/聖女

因為聖女同幽兒希卡補正最高(A/S, 好似係)
你信仰低既話追唔上佢補正數值反而會低
如果純玩附魔唔玩奇蹟既話
30信求其拎D法傷好睇既就得

雙刀流真係唔講得笑
帶齊教宗左右眼同老狼曲刀簡直係靈活版既環騎士成對大劍

係唔係要打草換果把 我未換

係
左手拎曲刀
之後用雙刀mode既守墓人雙刀
帶齊左右眼
翻滾接L1, 對方大硬直瘋狂L1
每次攻擊=增傷+補血+儲出血
如果本身有落埋惜別真係可以放心肉搏

bookmark先

pvp我好差

岩岩講既都係PVE
PVP其實好睇對手

有冇人可以幫一幫我打地下墓穴隻王同隻火惡魔，死左n 次

Psn bee_vert

過緊去
ID: YuI

打左霸王先
pw: lihkg

王門口等，
Btw 我搵唔到您psn, 太多Yul

畫左白印
sor唔記得左YuI係我角色名唔係ID
記得入pw

自膠

您死得好慘

???

連線出問題 Sorry 再黎

條蟲點打

唔好意思巴打我有野做走先
打老惡魔王記得係門口召大沼女幫手
打完佢唔死既話可以去原本不死部落咒術師個位拎裝

條蟲唔駛打都得架

冇寶？

好似得餘火
真係想打既你唔介意我今晚幫你打
同埋你可以拎弓屈佢

好，我掃下場先

你講緊燻煙湖條巨蟲?
打死條巨蟲有不死人遺⻣ 要打

死左

引巨人3連努射就得
唔洗自己打

你得閒既一陣幫你打埋老惡魔同沃尼爾直落教宗雷獸

我幫佢set停左個弩

咁要屈弓箭
如果叫人仲厚血
有排屈

我估巴打應該一周目
一個人屈好快姐

我想去開返個弩，有個寶冇攞

唔開都拎到架下話

熄左弩 就咁斬條蟲仲快啦 行血其實唔長

係唔係度 ?
幫你打埋佢

戒指要努射爆牆先拿到

班方石?
咦好似係喎
Sorry

我今晚唔玩住，
您地加唔加psn?
依家真係少左人玩

Bee_vert

你加我，riderzeronos

仲有雷電柱

仲未刷完誓約物…………

你個名

算吧啦

唔係開得番架咩

我帶佢跑果陣熄左
梗係開得返不過唔知佢識唔識路

我仲爭 脊骨
教堂之槍

半龍女已經送咗佢去一家團聚
狼同重生之母 都拎齊哂
食神 又搞掂埋

黑龍好難打
唔敢召咁多人

人多無用 召希拉做肉盾 自己放水銀啦

點先找到環印裝？我刷到傻都係得石塊

大教堂嗰度有個 烏鴉 人，打佢點解扣得少少血嘅

戴 金蛇+3 戒 試下刷 ~~~
教堂前果隻 雙巨劍 1 打 1 易刷D..............
教堂入面果火一出嚟就係..........

Bloodborne
烏鴉姐姐個任？
呢個npc好難打
我死左好多次
最後用大劍屈死佢

姐係等高lv再去？

其實唔洗如果你夠技術
我自問就唔夠
所以用大劍先屈得贏
你有沒大劍？

好似冇， 邊度可以拎

要買，好貴
你用咩武器

係，成日睇唔到佢打落嚟
P2一樣會甩LOCK

斧

下好易打咋喎
當佢Dark souls咁打
唔好同佢硬駁劍, 佢高攻雙刀一套好易死
慢慢用槍反/槍/劍斬一下碌開既打法就贏到

刷裝基本要求:
金蛇+3, 鏽硬(200魂/個, 帕奇賣), 寶箱頭
結者老者劍(視你本身用咩裝, 有時拎唔到)
隱身背刺/魔法直殺
咪話環印騎士套, 我果陣刷守墓人雙刀420尋寶都刷左半個鐘

召人有D講運
如果你好似我咁召左個神人打
我召滿3個人隻NG+4黑龍兩分鐘就死左
btw個神人叫Nearco, 大家打黑龍見到佢個印可以即召
壓血陽光槍打幾千一下

btw 有冇咒術/法術戰士分享下配點心得
最近玩雙刀玩到好撚開心
想將隻暗術修埋人雙刀黎玩
但係D配點好撚緊張
40智30信30集已經去左好多點
得果27血PVP/PVE都係被秒殺
但係SL已經125如果再上140驚開始少人

同dark soul好唔同
D npc仲勁過大佬
佢仲會係咁槍反你
我本身少血
一中佢槍反=死

如果你技術夠就左閃右閃
每次一刀
中唔中都閃
有機會就槍反佢
慢慢磨

我自己雙持大劍就R2屈死佢
打法係：
唔知係唔係AI問題
只要係適當距離
佢就會慢慢行埋黎
無論佢係雙持定單持武器
都唔會出招
呢個時候就按實R2
儲到盡就自己突刺
中機率有9成
之後中唔中都閃開先
拉遠距離再loop
注意係太遠佢有機會會開槍

斧我唔知得唔得
因為雙持係迴旋斧
同出完之後會沒晒體力

一時時，有時 金蛇 + 結晶老者劍就夠
有時戴齊嘢都唔跌
好睇人品

我記得佢唔係散彈槍槍反, 唔算難避
散彈槍就真係難避
總之唔好同佢駁火, 同Dark souls一樣都係回合制咁打

佢用連發手槍
有時太近出緊刀真係避唔到
通常一中我就死
因為我得600幾血
佢枝槍對我扣勁多
仲要bin我C
明明中完槍已經沒血要死
但又係槍反我成功硬直狀態
死左都要比佢處決

幫個火主打蓋爾
打到去P3隻蓋爾就死
個火主用哂血瓶但係我一滴血都無扣過
慢慢用強力靈魂打
結果個火主都係捱唔住死左

蓋爾 次次幫人都捱唔到尾...........
唔係我 避唔到 P2 / P3 發癲, 就係個火主 ..........
俾人召入去行血 俾佢一SET 就秒咗...........

我用法師打
P2/P3佢所有招我都避到
P1反而有時會難捉少少
不過都係要睇個火主
有D火主懷疑NG+7, 一刀斬落去扣D重裝1000+
果D真係好撚難打

召人真係講運
試過幾次隻靈體比黑龍秒左
自己搞唔掂即刻返回骨片

之前唔識打覺得蓋爾好難打
依家打左50次以上蓋爾, 試過黑魔法雙刀環特大
發現黑魔法過左P1就打得好輕鬆
係要哂多少少時間咁解, 黑魔力追尾能力真係好恐怖

水銀是咒術?

法術 , 致命水銀

而家我80lv 主升力敏，如果我想玩奇績果啲應該點從配

信仰戰士既話, 力敏點到武器基本要求
奇蹟30+, 集中建議點到兩技格
血精愈高愈好, 體力視最終等級而定
純奇蹟流請搵重生老母洗點

條友唔係會自己滴血死架咩？

個bug fix左啦

我覺得呢個難左鴉姐會出黎打
屌佢試過唔小心斬死左佢

自膠 以為墓地果隻

黑魔法點玩？想試下

我係力敏16智信40，左手伊札里斯杖，右手dlc1黑焰劍 或者闇質變武
魔法都係嗰幾招

新手打到第二次見到古達，想問下劇情
有人話英雄古達係過去，主角穿越時空返咗過去
但係點解過去係黑暗世界？無光？似火熄咗喎過去唔係仲有火，只係就熄所以揾主角傳火咩？

佢識補血架
不過好次得一次
係呢
你過到未

我都試過
唔小心斬傷烏鴉姐

2隻龍戒指
怪力暗手指
可以用埋暗面罩加攻
出魔法時手持番聖者燭台可以再加魔攻

時間線好混亂
睇英雄古達 D王魂ITEM 描述，就好明顯係古達出現晌 遊戲開始之前，主角打贏英雄古達之後，古達先變成 俾把 螺旋劍插住 嘅審判者古達

打完審判者 所以冇王魂 就係因為一早俾人攞咗………

但係成個遊戲流程 係相反

咁點解釋英雄古達個場境黑蚊蚊？

未啦，呢排考試未得閒玩

火已熄滅啩，或者其實只係夜晚，成隻GAME都冇日夜呢個概念
防火女亦都死埋，新防火女仲未到任

因為葛溫創造左永遠日頭,係一代要屎忽痕得罪葛溫德琳佢先會整個月亮出黎做夜晚

火已經熄滅,又講唔通,因為任務係傳承火焰等佢唔好熄

召我
利申：廢物

考試＋1,好想快Ｄ考完

但係其實 3代已經冇咗 1代 太陽騎士同你講呢個地方時間冇流逝過..........
交代埋 ONLINE 個概念...........

psn？

我比較想知主角係幾時開始穿越去英雄古達既時空
搞掂妖王開隱藏牆之後?定其實係由傳火祭祀場傳送去高牆已經穿越左?

其實黑魔法打蓋爾係扣好少
因為蓋爾係抗暗, 所以上齊上述裝備
單發強力幽邃靈魂一般只係扣120~140
但係用強力幽邃靈魂有兩個特點
一係佢有追蹤能力
二係佢詠唱時間短 (上老者戒+2幾乎係所有有一定威力既魔法入面最快)
以我26體為例, 一條體可以無間斷連續出6~7發
所以雖然單發威力低, 但只要有多過一個人係場上面就可以好似機關槍咁
個數字一路跳到幾千甚至一萬+都仲得
單打既話亦都無問題, 不過需時會耐好多
或者可以夾雜大魂靈魂沉澱一齊用
對於法師黎講蓋爾P1係最危險
佢有招劍屌完地拉返上黎果下好易睇漏
P2/P3反而係好易避, 因為佢劍氣距離無顯示出黎咁遠
基本上捉佢屌落地果下向後避係100%避到
上定惜別就萬無一失

Dark soul 劇情真係好正， btw有冇人知點解畫師死唔去

有冇人可以幫手過黑龍
pw lihkg

ps4 定 pc

ps4啊

愛莫能助，我以我既名發誓，我會支持你

一般既講法認為火主去無火場其實係回到過去
火主回到過去自己插鳩死古達等自己將來可以係古達身上拉返把劍出黎
而無火場入侵既結晶女兒係大書庫三人組其中之一位
由於三人組既目的明顯係想阻止火主向王子傳達關於傳火既訊息
所以結晶女兒估計同樣係想回到過去插鳩死火主等之後既一切唔會再發生

至於點解無啦啦會有無火時代係正常時間線出現
真係比較難理解, 特別係按照補滿FP果支野既陳述
"洛斯里克有一個無火墓地"似乎係當時已知既事實
而且無火場同灰燼墓地地理上完全係同一個地方
用bug係灰爐墓地行返轉頭同無火場一樣都係去返妖王間房
由於妖王係洛斯里克上任國王, 理論上繼任者就係Lothric/Lorian/Ocelotte
所以其中一個可能性係呢個無主墓地(或者最初既灰爐墓地)
本來係set比佢地(特別係Ocelotte, 而有人認為Ocelotte=Lothric)
由佢地去打返其他三個柴薪主導傳火
否則的話因為佢無理由會叫灰燼斬鳩自己個仔去傳火
咁完全唔合乎妖王對血緣既執著
(除非, Ocelotte=/=Lothric, 而妖王想叫Ocelotte殺埋Lothric)
但係因為Lothric/Lorian=Ocelotte受賢者啟發(此賢者有可能就係沙力萬)
知道傳火有可能只係呃鳩人既騙局, 一種詛咒
所以Lothric/Lorian=Ocelotte就走左去大書庫避世
誤打誤撞就變左火主去主導傳火呢件事
至於無火場點解無火, 有可能係時空交錯
又或者係妖王突登整出黎想話比D仔聽到底無火既世界會係咩一回事

三周目隻黑龍真係好難打 打到頹頹地

用盾輕鬆過

等我試下舉住個獵龍大盾打

更正一下
其實按照最本來既計劃
應該係五個薪王自動返黎傳火而唔駛打打殺殺
即係話無論係傳火場定係無火場本身都幾肯定係為左洛斯里克後代而設
連防火女都比埋佢(傳火場正版/無火場結晶女兒)
*因為結晶女兒著既係防火女袍, 又可以入侵無火場
佢甚至有可能係現任洛斯里克王妃

我拎黑騎士劍同龍圖紋盾

考完試？
最快星期三晚先得閒玩

白金左
刪除埋
玩緊Bloodborne
唔係可以幫你

有裝金蛇+3 我見人地打冇用以上堆野 打親都跌裝 痴線架

自帶強運

有冇巴打可以帶我過大書庫
利申新手

過咗啦唔該晒巴打
打到勁驚險
條黑龍得番1滴血嗰陣出laser
差少少俾佢掃中又要再打過
嚇到我死

終於得閒玩返 原本得76lv同埋打到 吞噬神

你ps4定pc
我夜少少ok

我想講， 我過咗個boss好似召唔到你
BTW 我加左先

我想講教堂之槍，唔知咩事極易打

ps4
telegram?

我可以帶
psn riderzeronos

巴打係咪帶你

教堂之槍睇對手
對手有技術有準備既話三挑一都會輸
對手無意比你召入去果D好快就死

唔知係咪太耐無玩 一周目 妖王都打唔贏

我冇tg
巴打搵rider巴幫手啦

巴打有冇telegram

買唔買仁王Deluxe好呢
588->518 最後今天

我覺得麻麻地， 本身自己攻擊少跟住個boss血牛黎， 失誤一兩次就瓜柴

可以係未見之村行番過去
如果你開左門

之前打到去法官到 佢召嗰件教堂之槍afk緊

我就係去唔到未見之村

掌握返節奏就得

咪就係npc個教堂轉右行落去

如果未開門
行去開門必死，除非...

我唔知你進度去到邊
去禁忌森林拿石頭就可以去開門，但都係開唔到，但會傳送去其他地方，唔洗死
如果你比布袋佬捉過
可以去未見之村部分地圖打怪升level
如果想開門
要去禁忌森林打完3影子之後去觀星台打埋蜘蛛
之後紅月就會開門

尋日打過一個幾勁
本身我自己再加兩隻白靈入場
教堂之槍入侵之後有隻白靈唔知做乜死左
得返我同另一隻白靈, 隻教堂之槍明顯用左自動回血裝
跟住一路係咁走, 我同隻白靈好難打中佢
結果隻白靈好似食哂水死左
得返我同隻教堂之槍係度氹氹轉
索性offline走人算
教堂之槍拎左10貢果舊野之後攻防buff會再加
上自動回血技/裝既話唔係三打一都幾煩
佢只需要等召浮游炮同放儀式槍
跟住一路圍住個場走你又吹佢唔漲

唔夠打就offline, 搞到人地冇左個槍飾, 好威威

打曬，但係我開左門之後弱智左冇繼續行去開燈

我轉右行係唔知咩小卷，打女巫boss

BTW巴打係咪今晚玩？

佢又唔會主動打我, 我又打唔中佢
兩條友就一路係咁圍住個場走
唔通真係拖到邊個方無耐性自殺咩
寧願食白教環都唔會豪比佢囉

巴打你去開左燈先
我九點半左右

我kick左係白金盃4度迷宮大佬個度

我應該都要等你話畀我知係邊

係面向教堂轉右,sor講得唔清楚

你唔係血月咗啦咩?

開左門行入去
打2，3隻怪落樓梯就見到燈
可以點，好近

想問下ds 洗唔洗fd 嬴左某一個關既大佬先可join fd 一齊打幫打？

Ds3?
召人幫一定要未打該區域大佬
被人召無所謂，打左同未打都可以被人召

血月左我番去睇睇

總之女巫條路另一邊，去到未見村門口應該會見到隻好似蜘蛛咁既野

如果由阿美利亞主教果度出發
就係出門口落樓梯轉左, 沿路行落去應該會見到個圓形廣場
圓形廣場度有兩個獵人, 打完之後繼續沿路行應該會見到一個老袋佬
打完之後繼續落, 落到底有兩個刀斧手, 過左兩個刀斧手後面有間教堂
衝入去入面度門(唔可以慢行, 亞彌拉達會捉鳩你)
開左門之後繼續行就係未見之村

OK一陣睇睇，thx

Yes ds3,
唔該巴打，驚好似仁王要逼人打過先幫到，想同fd 一齊過關

同fd玩最好升到差唔多level先，如果唔係一修正就冇引

Level唔可以差太遠
差太多要用暗號

仲要召人要食餘火
用奇蹟
用燭台武器能力
3選一

巴打係咪打

食緊野
喘喘番屋企

今晚跑馬仔贏左80$食緊kfc

咁你幾點打

就食完
搭九左右

環對大劍又改

高手打到對大劍仆街,9成人比對人劍打到仆街

即係點解佢要改到D天使冇撚用一樣..........

想問係 幽爾希卡教會 唔小心殺左個巡禮者係咪玩完
一定要下週目先有第三ending

殺咗隻龜 咪救安里囉，亞諾爾隆德 大樓梯頂咪會有 安里逆召喚印 俾你去同佢一齊打食神
遊魂之王線一定要拎哂 D黑暗印記，同安里結婚

天使果度 應該要改弱啦，支雷射機關槍 又密又痛

原本想走遊魂之王線

爺爺都幾難打下

有冇巴打可以帶我打古龍？

有冇ps4 朋友仔今晚得閒幫我打一打覇王？

我幫您

可唔可以幫埋我😪

有冇巴打要幫手打王

我

英雄古達?
開間房等我

Pw 1314 係無主墓地營火等

無主墓地營火畫左印

唔好意思再黎

巴打有冇tg

無 不過有咩幫手可以出聲

可幫打古龍？

可以
古龍要跳樓斬
你搵個地方避我跳樓斬就得
PW照舊 古龍頂火等

想問下下個係打咩架

無名之王
非DLC最難果隻

可幫？

自己打幾次感受下先啦
或者召下世界玩家幫手
我拎大塊靈魂打既話成件事就無左樂趣

真心想問，爺爺第二型態點打

我要速過同fd玩dlc🙏🏻
拜託

玩DLC可以唔駛過無名住
DLC1去淨身小教會入
DLC2打最終BOSS前可以入
打完最終BOSS都可以返轉頭打無名

一刀一刀斬
每組攻擊之後佢都有硬直 (注意係每組唔係每下, 完哂成組先好斬)
蓋爾P2/P3都好易避
大部份碌左右或者碌後都避到
注意P2連續弩/大範圍白教環
同埋P3地下D閃電D就得

佢招斬好大範圍

向後避唔好碌前貪刀
如果驚打得慢拎說書人杖放個毒等佢自己扣
之後自己拎刀睇時機斬
一個人打要比D耐性, 蓋爾好撚高血

基本上， 第一形態已經摸熟佢啲招， 但係佢6成到血就開第二形態

~65-60%第二形態
~50-40%第三形態 (由爆人性果下開始)
第二形態其實幾好打
第三形態D招都係容易避, 不過有一招係秒殺
唔記得左係轉身斬定係跳斬, 一下扣1500-1800

我再打多幾次先THX

岩岩同火主兩個人打
全程睇住個火主避得好辛苦
我全程都只係食左一支水
最尾佢殘血我又岩岩用哂所有藍
好彩佢尾刀收工

襯特價買左黎玩
打到dlc

So far大家滿唔滿意魂系列咁就完咗？

唔滿意
Overall我都係覺得第一集最好玩

第三集 幾易上手，但係故事真係比較直線

有冇巴打可以帶打無名

講埋咩 平台 先易D 有人應機.........
最好留埋 密碼...........

Ps4

第三型態好難打， d技大範圍之餘， 佢斬仲有啲火delay1秒， 變咗我避左，係仲食火既傷

你同佢企得太近
真係要佢成套動作完左先好打佢
佢P3係橫斬突刺, 橫斬跳高回旋斬, 回旋斬接跳高回旋斬再一閃
幾乎全部向後碌就搞掂
等佢完哂一套先斬佢一刀

好，我遲下再試試THX

其實殺古龍唔洗兜，一開始條直路有條小樓梯，引龍望你果陣你沖住重攻擊佢個頭就秒左

1。14雙大劍nerf咗唔少
D扭力cut咗一半PVP難連咗好多

Youtube都有教

新post
歡迎任何DS/BB玩家

Art book入面嘅冰騎士
點解我會覺得係格里菲斯

唔知重有冇人答到
我係重生之母果度記錄唔到個火既點解
（已解完洋䓤）重登又試過

有冇人打教堂之槍 PS4

其實pc ds3係咪已經冇人玩

有冇ps4 巴打可以幫手打無名

龍族教義 好似 dark souls

可以😂

玩力build打黑龍去到p2好快死
巴打轉玩水銀點加點